[VIUTV全民造星]12人男子組合MIRROR討論區（36）

VIUTV 男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jeremylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播。全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 第一隻大碟
3. 信任的遊戲
4. 搖滾校園
5.小組歌
6. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到天荒地老)
7. Mirror Go 3
8. 三年內打造Jer做第二個陳奕迅
9. 第五首團歌 IGNITED Funky Version
10. 姜B台灣拍劇
11. 教主大表哥台灣拍劇

歡迎再加

1. 粉絲行為 偶像賣單
2. IGNITED MV要鏡頭分配平均！

坐等Chill Club

Lm

上個post屌足30幾版分鏡花蛆真犀利

Lm 等睇IGNITED正式mv

但係我明明記得最近有個訪問MC都有講到佢女朋友,應該係同一個?

18:15 KKBOX FB LIVE

等

唔delay就唔係mirror啦

今日應該都走幾場
好難得

MIRROR - IGNITED (Too hot to handle chill club ver.)

聲音畫面都清咗好多,對眼冇咁盲,loopable

6月13訪問

雖然他有不少女粉絲，但卻表示無悔公開戀情。

「我從無後悔公開女朋友，一來覺得必須要對Fans或外界坦白，只要呢段感情係健康同穩定，其實或多或少可能更會帶來好處。我亦唔想瞞騙fans，因為現在網絡世界太發達，坦白講就算要呃都唔可以長久，所以我認為坦白講出嚟，總好過偷偷摸摸時被人影到！」

原來MC是個浪漫情人，提到為女友做最窩心的事，他說：「情人節時，我喺女朋友屋企樓下，以蠟燭堆砌咗一個心心，然後自彈自唱送一首歌畀佢，但其實已經係幾數年前嘅事，之後已經冇做過。」

齊人MIRROR 叱咤樂壇

絲打心水清,佢班人話自己無私,真係人唔笑狗都吠

我呢啲窮苦學生無錢進貢,但食花生都食飽

A姐私約AL晚餐夠曬無私啦，仲特登出story分享AL隻手

MIRROR KKBOX FB LIVE

花姐嬲嘅時候：關我撚事啊

好鍾意kkbox個cam man 瘋狂zoom

笑死不停喺度拗

姜仔玩起上嚟成個小朋友咁

團欺jerb

痴線笑死

好耐冇見到佢哋一齊玩真係好正

唔捨得仔仔們

一班人真係感覺好唔同呢

成班痴線佬

個live好好睇啊

Lokman話之前錄咗另外一個project既歌，不過未出，即係今年有望出多過一首團歌

點解A姐唔鍾意神徒做應援？姜濤生日都開咗幾個應援page，電車站巴士站地鐵站各自做
有乜問題？？多啲人做生日應援唔好咩？做應援唔等於謀朝篡位喎
咁鬼小家種

佢係咪當左AL係佢老公，邊個做應援就係想搶佢老公

係咪yl尾

見佢ig前排同oscar拍片

佢哋12個一齊真係好撚好睇
就連平時我屌開嘅契仔都好得意好搞笑好好J
佢哋12個一齊真係好撚正

唔知佢地仲可以一齊幾耐
垃圾diutv 安排，唔知以為mirror 解散咗

A姐好似結咗婚，佢老公應該好錫佢，可以比佢咁迷粒星，無時無刻都可以私追

天使吻過的身軀

係結咗婚

真係好好笑 玩完jer ian跳舞 仲要jeremy露兩手

jeremy 話我唔驚我大隻

跟住佢地12個一齊清唱焫著好熱血兄弟mode 勁歡樂

12個仔合體真係好正

姜仔:有mirror嘅地方就有火

兩大跳舞擔當Ian&Jer分享心得
係咁互相挑機"阿Jer出嚟show兩招吖"
"盧瀚霆出嚟唱歌Battle!!!"

陳卓賢綜藝感強咗好多
唔再係運動員思想玩game下下要公平認真
死撐話會約人喺煤氣爐度等,拗到被抬走
估邊個唱歌嗰part一嚟扮AK
"Anson Kong!!!無呀我都型一型先"
估錯皮皮把聲又"哦~你唔係叫Lokman咩"
估啱幾題又要求要有AK嗰啲歡呼伴舞效果

AK個衝動L性格出晒嚟,搶fo出滯
Alton係咁撳住佢話"開緊live㗎開緊live㗎好多人睇住㗎"又係好好笑

老虎同皮皮性格問題真係比較靜

成個live我睇得超級開心係咁大笑
如果搵mirror全隊拍呢啲小遊戲綜藝,唔知路人睇笑唔笑得出呢?定都太fans向?

我都好想佢哋拍團綜呀
希望淨係嗰2個遊戲都有得播

但係我估都幾fans 向
鏡粉睇住佢哋亂up都覺得好睇
AK同姜B鬥嘴好得意
但係路人應該會覺得好嘈唔知做緊咩

淨低嗰2個遊戲

一直都講緊mirror係香港玩吓依啲小遊戲已經好好睇
一開始實fans向 但有咗口碑就會吸到路人睇

今日啲訪問真係正
問題有隊長AK大表哥答 Edan Alton就輔助到氣氛 有時幫手加快順暢個節奏
ian jer笑下自己係跳舞擔當分享心得咪好好笑
姜b今日high到一個點勁cute
試吓對比佢上次自己上既live 就明點解咁鍾意同11個兄弟一齊既佢

因為佢哋做就係無私同不望回報,其他人就係機心重,想上位
唔駛你做唔駛你比錢,仆心仆命幫粒仔做應援之後比港共無止境咁批鬥,梗係多神徒走啦,不過之後又會有班唔知頭唔知路嘅新人比佢哋呃錢

其實越多人幫你粒仔做應援咪代表佢越紅囉,fc根本應該求之不得而唔係全方位打壓囉

長期休團狀態
而家期間限定出返嚟做宣傳
終於有嘢睇吓真係好開心

突然諗起mirror go澳門嗌人起身嗰集
成班連人帶被抬咗姜仔去大堂lift口再全部跑走
我嗰陣未係粉都笑咗出嚟

mirror go 最好睇個段

其實糖都有好多自己做應援啦，又唔見人地fc出聲，神教係咪驚比人搶位？定驚唔夠金攪應援？
有大大個c姐係度，區區大電視、送中應援果啲，濕濕碎啦

真係好想佢地多啲一齊出現
佢地自己12個開live已經可以好好笑

班仔今日玩得好開心
就係lee d簡簡單單就已經睇得好開心
最中意睇佢哋玩到癡曬線

好掛住出埠版MG

咁又係，A姐點坐到admin呢個位心知肚明啦，難怪驚人謀佢個位嘅

想講第二份禮物幾靚幾精美

即刻諗起建制班仆街

原來琴日好多人疑似回應件事,等我提供吓新花生比大家

鐘意男定女真係無所謂，但唔需要咁刻意收埋，刪哂d友好記錄

睇嚟今年都拍唔到MG3好想佢地可以出trip玩放鬆下

其實唔使出trip
淨係玩下小遊戲已經好好睇

整係瘋狂玩kkbox小遊戲已經好ok
不過之前Mirror頻道有時都麻麻地

真
唔洗出trip 求其喺viutv搵間房
只要一大班人一齊已經好好睇

好似細貓同兒登一間已經好多野玩
Btw 你個名

今日睇返個live
覺得佢哋12個人合體真係好好笑好感動
等咗咁耐久違一次嘅合體

alton既轉數真係好快
好多位都好好笑
姜b成個小朋友咁好可愛

yeah～～～woo～～～
你解開了毒咒

我會繼續支持教主
佢開心就得

有幾sexy先有冇片睇？
純粹八卦想食下花生

咁我都認同鍾意粒星係唔會因為佢嘅取向
如果唔係張敬軒同哥哥都唔會咁多fans (我唔係拉佢哋落水㗎)
事實上AL喺Mirror入面跳舞係好睇而且壓到場
本來鍾意佢嘅應該唔會後尾發覺佢係同性戀而唔鍾意掛

仲有琴日KK box個live真係Mirror有史出道最好睇嘅一個Live，最鍾意睇佢哋忘晒形玩遊戲

比姜濤同AK笑死
陳仔又比以前活躍左
Alton其實都好好笑
反而唔知點解教主同Edan 好似比之前靜咗
雖然lokman睇落去唔係中心，但係佢嘅輔助同反應都好幫到好多氣氛
真係好鍾意睇到佢哋12個一齊嘅互動

基本上簡簡單單一個訪問又唔使set行晒去都可以滿足到咁多fans，花蛆應該搞多D接多啲呢類型嘅比D仔做啦

邊到有片，想睇

最新嗰條？有咩唔太覺睇多次先

教主出咗YouTube teaser啦

一開就聽到

花蛆幾時拍返條Q&A
想問佢識唔識保護旗下藝人?
可唔可以唔好成日喺教主yt到出鏡?

教主想拍咩咪拍咩唔想花蛆成日睇到實一實亦都唔想佢喺教主yt成日出現

姜仔話賺到錢會幫Error拍mv
又要幫自己又要幫師傅,公司去咗邊

我印象中佢哋出道後某d成員都有放閃 有喺電台講另一半喎

姜仔要加油 等你賺大錢退休做導演

姜b真係好好人

估唔到佢原來最終想做導演

同埋佢個人都幾有義氣，心地善良

姜B

佢意思係做導演咩?
我get到係做金主

其實唔指error
係姜仔訪問講過自己將來想做導演拍野 唔記錯既話

佢應該係出錢俾人拍咋
姜仔真係好好除咗係工作/舞台上嗰份魅力另一方面嘅佢真係好鬼小朋友同埋好純好講義氣

佢之前訪問有提過對導演工作有興趣！
Btw 點解姜仔成日都令人咁感動
Error要加油撐住呀！

mirror啲仔都係 人睇你好 你睇人好
鏡仔自己收埋喊都冇得賣慘 仲要上電台同人講自己好好 好公平啊

總之花蛆同diutv都係垃圾

佢係邊度講

Story

alipay

班仔好似上左01玩狼人

係啊

其實有D野真係唔需要迫人公開交代
但佢而家格硬咁要人違背自己承認一D根本唔係嘅野真係睇到人好痛心
阿花蛆其實明唔明有D野真係唔使畫公仔畫出腸
但你越係做呢D劇本當有人攞番以前嘅野出黎間番轉頭就越難拆
有時真係覺得個阿經理人無sense真係唔係扮
做嘅野十之八九都係害鳩D仔

花蛆仲用緊40年前好work果套

真係十題有八題都係問「女朋友」

啲問題係邊個揀出嚟
係咪又係黃慧君
真係睇到好無奈
都話啱feel就得
係咪唔識廳咩叫啱feel呀？

仲要係答左好多次

可能因為有人放咗教主嘴男嘅跳舞相去花姐谷，花姐急住幫佢洗底

如果想澄清既
咪大大方方出個story話教主由以前到而加改變左好多 暗示下等fans有個概念
下下提住女朋友咁真係反哂白眼

不過算啦經理人串開
出個禮貌d既story都難 my job is..

就算有人真係咁無禮貌兜口兜面問
"承認"同"否認"之間都可以選擇"唔回應"
以前係點,唔代表現在/將來係點
而家"扮"定"真",除左本人,外人唔會有肯定答案
但想講正因為過去歴史或會令佢處於尷尬位置
人哋未問反而自己經常提住,即係主動惹人討論
藝人(&經理人)要諗吓點樣保護自己,低調處理

唔應該咁急回應個時就逼人出黎講
最應該出黎親身解畫個時就同傳媒講‘’我無回應‘’
花蛆真係

屌其實可以用「另一半」，「情人」或者「愛人」呢啲中性字眼嚟代替「女朋友」「男朋友」嚟俾fans了解多啲偶想嘅戀愛觀囉，唔駛話完全避而不談，處理得好少少就得

根本assume男一定係定係鐘意女 或者 女一定係鐘意男已經係stereotype嘅一種

喺外國好多人都會用partner/other half嚟代替boyfriend/girlfriend，例如問人係咪見去見另一半會問are you meeting your partner而唔會一嘢assume人鐘意男/女，呢啲根本係基本尊重同禮貌

Viu mon po 員工唔該同阿經理人反映下

唔該同唔識做經理人嗰位講吓 叫佢唔好再做10樣嘢 10樣都害緊班仔

連基本尊重都唔識 真係唔明點解仲可以咁厚面皮覺得自己冇問題

作為神徒我話你知 我絕對尊重教主所有選擇 只想教主搵到幸福 開開心心做一個偶像 唔係一定要下下都整啲咩女友視角先叫好 反而你成日咁刻意提起 真係令人覺得好煩厭仲要其他仔唔見你又問啲女朋友問題問得咁密㗎喎 你咁咪做多咗囉

中意教主 係欣賞佢嘅才華 佢嘅態度 佢嘅魅力 唔關性取向事㗎 況且而家咩年代 唔好再用你個咸豐腦嚟睇世界啦好冇我相信作為一個藝人 都係想觀眾focus返喺佢哋每個嘔心瀝血嘅表演同作品度好耐冇表白教主 又係時候表達吓我對盧瀚霆嘅愛

一所懸命追隨盧瀚霆
一起走下去

其實黃慧君你都算勁 每個post屌你屌咗都成兩年 你都仲係可以覺得自己冇問題繼續得喺度 覺得自己仲有呢個熱誠同魄力做落去？真係viu版柒婆

比佢哋四個笑死Edan同Jerb快啲找數啦跳蒙著嘴說愛你呂爵安今日又多咗花名 格仔安走數安垃圾安all by JerB

笑死我喺kkbox講Spotify

之後改返口「我係kkbox到聽到」勁好笑

帽事既咩都聽唔到
4條友狂痴線cover好正我都想要12人ver BMG
仲有呂爵安cover一所懸命 3個做dancersjerb咪諗住走得甩

想要edan鄉音版一所懸命cover+jer跳舞

jer跳全首cover

啱啱先聽返
啲音樂Delay足一個鐘
我個腦分開兩邊黎聽

一播mirror就瘋狂互相扮大家唱歌
呂爵安係咁要人輪流扮一次anson lo
The clock's tickin' The clock's tickin'
水型物語鄉音版live version
好似聽緊4個痴線佬K房發癲實錄秘密流出咁

Jer哥

鏡仔(12個)上viu節目

呂爵安染咗頭髮啊
雖然就唔係幾睇得出係灰藍色
然之後個口罩仲要爛鬼左
不過都係好靚仔呀

仲有聽日3點 12個903口水多過浪花

睇前日升學講座啲相已經想話呂爵安好靚仔 恤衫look真係好好J呢
成個人瘦咗童顏咗 食雞胸有用啊 琴日煞科宴個look都好好睇
成班仔即刻衝晒去轉新look

12個一齊排排坐既畫面真係好好睇啊

戴左口罩都咁靚仔

冷色系真係好襯佢
恤衫look真係無得頂勁靚仔望到相都就黎爬牆
得個幾張相都覺得勁好J
搞到忍唔住上水吹奏下

好中意睇12個人一齊做訪問

成班一齊吵吵鬧鬧真係好好

21:30 ViuTV 地產仔

支持吓新劇新一代演員

我都係好後生好靚女

Stephy個感覺好親民同佢哋可以玩埋一齊
呂爵安真係好好好好靚仔仲要順毛個樣即刻乖左勁多

班好乖嘅粉絲契仔真係好慘

唔使加密啦

契仔第三首歌宣傳足兩個月，TS播足幾個月，契仔真係好禮讓好委屈喔！

好奇到底係邊個嘅fans整出黎

想話鯨落讓路團歌?團歌腎仔無份?阻住佢發光?
被冷落fans搵唔到個仔唔聽
巨頭fans嫌唔係solo唔聽
當唯粉dominate嘅時候,團體咪註定做唔起

教主成段rap唔計
咁會引人爆炸㗎喎

計埋應該係教主最多？

唔準喎
都唔係計MV大頭，intro個d又唔計

明知自己粒仔多haters就出少句聲當幫忙啦
難得近排訪問大家先讚完佢投入咗
仲要衝出來幫粒仔招黑博屌咁 陳卓腎多得你地唔少

Hellos好為ian著想呀好乖
其他仔跟本唔係ian個皮是但啦
必須要讓路畀入面最有人氣同價值嘅ian出歌

經理人自己咪最大唯粉

15:00 叱咤903 口水多過浪花

計埋rap教主係最多但齋詞就唱得無咁多

下次可摸以將啲rap俾唔唱得嘅仔唱下

15:30 花姐 口水多過浪花

想聽mirror訪問呀 又係黃慧君講
花姐啲公關十年如一日
咩叫聰明所以推俾carl叔叔分詞

花蛆俾do姐話肥

先唔理佢係微博
但係上面個張好靚個個笑得勁靚

黃慧君好L煩係咁啫住哂！
Do 姐好野

班hellos真係好乖，好為陳卓腎着想啊

又叫春

我哋都未嘈，你嘈乜鳩啊花老母

口水多過浪花 契仔又坐花姐隔離做訪問喇係咪要保護住佢呀cls

Yes... I am fat.. so what? You know the whole picture?? How dare you Dodo😡😡

點解可以做做下訪問除衫咁專業
成隊做整體造型 佢無拿拿除衫

咁又唔使咁嚴既 其實應該叫viu幫班仔轉季

係花姐接受訪問
12個經理人陪住佢呀

俾人話肥 feel到佢嬲到震

好開心有咁多12人MIRROR 既訪問睇

期間限定

點解張cap圖係用死忠姜糖 lxingcxing A/C cap? 你響邊樹攞到呢張cap圖

應該講緊保錡

張相咁細咁濛你都睇到？睇嚟你有follow開佢

上騰一哥
人地經理人 上騰製作 做到野

你諗得太多啦，用姜濤相做icon就話難認，用自己相做icon易認好多. L嬸嬸平日言論偏激，路過見到佢ig好自然會停低望過吓所以認得姐

聽你講完我即刻search嚟睇，佢IG頭像唔係咁喎～絲打你會唔會認錯咗？

我唔知喎～人地send俾我咋喎

轉咗啦，你護主護得咁kai嘅？

我又冇睇開佢ig，又點會知佢轉咗呀

反而係你真係好留意佢

屌 好唔撚想佢拎到903十大

alton終於上節目

好似煮得好pro

邱傲然生日快樂

老虎仔生日快樂
咁都有負皮
連登係咪容不下生日快樂

負皮係咩事
Tiger生日快樂

出左造星三宣傳⋯

負皮不需太認真
Tiger生日快樂

全力g chi r腳鏡仔再造星合晒資格仲唔狗衝

Tiger仔生日快樂

搞嚟做乜？Mirror Error 依家搞得好掂？星二班仔呢？係靠節目少少知名度自己搵食！仲好意思搞第三季！

張相下面啲留言已經表達曬我嘅不滿
屌你老母viutv

今次係入左行先可以參加？

突破演藝界寒冬 重燃夢想 接受特訓再出道
哭能左
原來造星三有咁既功用
Mirror快d報名

花姐係救世主
用心涼苦改到鏡仔再玩第三次

入咗行或者入過行應該係
好似當年嚴棋 啊神 狗毛嗰啲

造星二班仔係咪都可以再報過
之後完咗又繼續霉
再等報名造星四

肥花肯定又會推某d mirror仔仔出去

但啊花蛆係咪講過話有女嘅話唔好搞佢？

全民造星infinite
其實花蛆咁恨整造星個目的都係想自己上多啲鏡
佢先係主角 等香港大眾認識佢
等人follow佢ig睇佢吹春
畢竟佢係擁有十二個經理人嘅大明星

搞臭咗姜濤個名就一走了之
btw一齊去fb屌柒diutv

唔好再用全民造星個名
唔好再用前傳做主題曲啊
破壞晒當初既感動

男女混戰係咪花姐想上場玩埋一份
冠軍已定

老虎仔生日快樂！
今天邊位星閃閃 定係今天邊位閃人先

星三總決賽：
黃慧君將會由頭帶到落尾 以大熱姿態勇奪冠軍 係俾經理人耽誤咗嘅全能藝人

已經唔洗睇 為大家劇透咗個結局出嚟喇

老虎仔生日快樂

老虎仔好型仔呀！！

OMG
我嘅生活其實我有返話事權 快快手加速有幾遠飛得幾遠

Jeremy開咗youtube channel

Tiger生日快樂
小虎隊好多ig ad好高質

佢地好多野都好高質
今日條片好滾動

想見你想見你想見你cover

dezert catalogue

有生日蛋糕已經好好架啦，新聞稿係for宣傳，唔關仔仔生日事架

覺得Tiger fc啲產品係12裏面最高汁

19:30 Viutv 今晚趁熱食

今日冇嘉倩

端午嗰日錄㗎喎~仲以為係live

仆街 睇左陣岩岩viu tv個show
得一兩個靚仔咋喎 其他路人樣 佢地有咩技能

咁多人咁少時間一人有一句都唔該晒

皮皮有得講野
估唔到有時間玩遊戲添

生粉都ok

有時候呢
讚人唔使一定要踩埋另一個人先讚到嘅

好期待首cover
btw好鐘意呢套劇，睇到通宵都要睇

老虎仔生日快樂祝你2020唔洗再自力更生，本土牌子Dezert生意越嚟越好

老虎仔收收埋埋
好正呀

每分每秒都咁好J嘅邱傲然生日快樂祝快高長大

黃慧君 請你唔好再活喺自己嘅世界入面 唔好再害死班仔

佢捧人方式仲維持喺8 90年代

真心p到認唔到係佢

但大電視張相幾靚,似之前成班仔一齊爭一張凳嗰輯pr相

官方相？
難怪咁清

大電視係fc整定公司整？用官方相？

舞王jer

有兩件廢契但係無193同阿Dee
Error又係另一張 whole picture

應該係官方相啦？
多謝晒公司花姐
巴士嗰個都應該係

蒙著嘴終於上chill club推介
咁ignited正式版又幾時出

好靚既團相啊

按年紀嘅話 tiger同Stanley應該掉下位
但係tiger太成熟 同大啲嗰幾個仲啱key啲

老虎仔心靈上根本係個大叔
佬味濃 但我鐘意

好鍾意聽佢講嘢
同埋唱漣漪

屌造星三十成十又會見到兩隻廢契
連mirror 都未搞好 星二搞到一鑊泡都要搞星三
為搞而搞 食屎啦花蛆

你咁講可能造星3就係為左捧廢契
話佢地有參賽經驗lead住其他人

好嘔心啊

可能又有新契

Error首新歌見到兩隻廢契同Marco
即係佢三件簽左viu
定諗住試水溫想推佢地入error

但error嘅歌無阿Dee 同三爺
完全接受唔到
已disliked

痴撚線咪搞9 error啦

唔好啊Error 4子已經話唔想加人
定係佢地係傳咗好耐嘅三人組咋

姜仔今星期rthk冠軍歌
播咗八個星期 幾時下一plug

自己曬張廣告相/佢ig嘅相仲靚

error開始紅就搞佢哋

本身唔係第三個佢架
好似係K lau定唔知定其他人
唔記得有印象睇過

半個鐘節目

好歡樂三組都好好睇
呂爵安搶子彈諗起之前MG搵派牌嗰兩集佢喺度諗埋晒啲屎橋

射靶嗰度係大型欺凌現場

講起marco
佢嘅代表作係咪就係叫人收聲

AK Youtube 新片

簽佢返嚟係咪為咗開拓巴士迷市場？

記得佢起初幾好，有禮貌
之後唔知發咩神經叫人收聲
後尾又話自己唔啱
感覺好似劇本

呢啲綜藝派膠真性情咪幾好睇囉
不過有啲人係都用偶包綁住人

神徒d 品味真係嚇死加笑死。
嗰個aqcc 又唱歌有手語又書法 成班真係當自己係歌手

其實喺度發生緊咩事
睇完真尷尬好ignited
留名等睇之後仲有咩驚喜

睇住啦，diutv mon post狗
唔係四歸一嘅點叫做error啊
真正嘅，fans會支持嘅error同mirror係星1之後出道架，完全接受唔到加人換人啊error無資源，仲要大部分jobs都要比人玩;mirror除咗巨頭s之外,其他都404查無此人。真係唔啱佢地3件架佢地3件鐘意玩嘅自己圍爐玩飽佢。同埋記住唔好剩係掛住捧新人唔理舊人啊

真係好鍾意睇佢哋12個人一齊玩
如果佢哋一齊玩狼人殺嗰類遊戲應該會幾好睇

覺得最柒係首歌
手語唔知想做乜但同慈善有關我笑唔落
其他禮物有啲其實幾靚

今次啲game 有啲悶

有幾個仔啲story post咗玩劇本殺 唔知會唔會岀街

首歌係有啲驚嚇
但其他嘢大部分都好ok喎
睇得出真係有用心諗過度過
仲要好多都免費送，算係咁啦下話？
想問手語、書法同歌手有咩關係？

跳舞嗰part最好睇

巴士迷可以迷埋免費巴

Ak 跳TT最好睇

其實最好解決方案係花蛆同另外三個組一隊新組合出道，win win花蛆又可以過下跳舞癮，又可以瘋狂同自己啲契仔出鏡做訪問，得閒又可以幫自己拍埋MV, 分鏡全面比哂自己，諗起都開心

ian射槍射咁耐
睇到我飛左

佢連asap都差d唔記得話太耐冇跳

用手語唱歌，同教手語一起走下去呀
關係
咪就係要大大聲同人講，神徒好有心
要話比全世界聽送咗咩比教主
但係禮物有乜關係，我睇唔透
仲有音頻戒指，自己寫嘅書簽

個心得返佢親生仔鯨落日日叫春叫到佢班勁乖嘅fans都為佢「抱不平」

雖然首歌一般，但入面啲禮物真係幾有創意同幾有心思，用Anson一句說話就帶一份禮物出嚟，諗到咁多份真係尤其係Narciso Rodriguez味咖啡豆，真係估唔到可以整到出嚟

手幅就真係麻麻不過 cwb 廣告又真係唔差，呢個都應該唔平。廣告有用過咖啡豆啲咖啡豆又唔關我事

你都幾有趣，點解人地送俾教主嘅生日禮物要關你事
而家追星定追你

佢哋送乜比教主，又真係唔關我事係我唔啱， 我多事 我唔應該睇

Sorry for 1999我句手語、書法同歌手有咩關係係問返嗰位絲打話人地「當自己係歌手」係有咩關係唔係問同教主有咩關係

音頻戒指呢個idea我覺得ok喎
教主又本身鐘意戴飾物
其他嘢如果係柒嘅就冇人理架啦
不過so far大部分我都覺得好有心思
填色嗰啲又可以增加神徒參與度
仲要好多都免費送
要有人參與就要話俾人知架啦
冇興趣嘅人自然唔會follow
話返俾有興趣嘅神徒知有咩問題

音頻戒指我覺得好正喎,段說話都好有意思

我見大部分嘢都免費派,一係就直接送比教主,咁有咩問題?

佢唔出聲真係幫唔到佢
btw睇佢reaction都好好j

勁好聽

真係好好聽Jeremy deserve more

Oh my 啫喱米

CLS!!!
Jeremy值得擁有更多

如果edan係男朋友

李駿傑不紅

天
理
難
容

Jeremy好好聽呀！！！！！

垃圾viu我就係要依啲正常高清靚仔大合照咋!!!

點解可以咁靚仔
真係真係超級清

仲有依日攝相都好正 可唔可以放晒出黎

edan jer 啫喱米 教主 好有愛

自cut自足

係波波池拍MV 啦不如 清新啲

自己整埋poster

坦克濤撞散牙柳
睇標題都有畫面

突然諗起中文金曲嗰張相影到姜B勁大份

姜B係咪真係會放片好想睇多啲花絮

笑咗

皮皮

之前以為得Jeremy叫豬仔
後尾見Jeremy又叫表哥做豬仔

不嬲噸位唔細

呢輯相真係個個都影得好靚

新契仔首首歌都有mv
BMG 一所懸命 依家又有首新嘅
姜糖繼續loop黑白mv

隨便啦 啲圖放上黎都俾大家隨意用

只要有緣
mirror.weare 就會出 Making of

Tiger 越望越靚仔
尤其側面

唔好睇小新契仔 地位超然
姜仔都唔夠佢嚟

你應該幾唔熟姜糖
《蒙著嘴說愛你》個MV同歌都好正
仲話人loop黑白MV
想引戰？

乜蒙著嘴咁都唔叫mv呀

隊長彈出嚟嗰張好可愛

唔知
聽唔到
睇唔到
唔關我事

人哋識氹花姐。爬下爬下，做埋MIRROR三巨頭，可憐既隊長明明先係三甲
整容整到咁都上到位

黐孖筋又人身攻擊
持平客觀咁講，ansonlo由未出道人氣已經top3啦
去到而家直情同姜有得揮
公司選擇捧佢都唔出奇啦係咪啊

決賽都入唔到 依家威到同姜平排
唱歌進步？聽唔出囉
Youtube片唔見佢錄Cover嘅
唔係歌手嚟架咩？

突然出現AL HATERS引戰
錄cover先叫歌手？同埋人地好明顯唔係sell唱歌啦聰明
想引戰可唔可以搵啲好少少嘅point而家咁樣盲反好撚柒

又幾啱喎 做歌手唔係sell唱歌
我真係錯哂

同姜有得揮？佢連廣告都唔知有人五份一
捧佢上位無問題，越捧得高越跌得甘 一個連高度都造假既人, 即管捧. By the way, 阿教主你山根開始高到上額頭, 小心小心

一直覺得出solo既仔 一首派台歌配一個正常既mv係基本
只係Viu之前推個黑白mv垃圾 依家先叫正常

至於出cover 講到尾鏡仔行偶像路線
係我偶像既標準 個仔唱得掂自己首歌自己個句 已經合格拎A
剩底sell唱功出cover覺得係bonus黎
佢地進步唱到實力派係最終目標
但唔覺得係依一刻唔出cover係值得俾人屌既位

知錯就好算你乖
佢selling point好明顯係唱跳唔係純唱啦
眼光唔好咁狹窄 心胸都係

Stanley嚮張相影到咁膠嘅?

講事實都無啦啦比人話心胸狹窄
好希望見到教主可以穩穩陣陣做跳唱Live

原來走跳唱路線可以有excuse唱得差少少
真係長知識

瞓左幾耐 蒙着嘴說愛你咪有mv

你要咁數既 mirror除左jer邊個真係唱到又穩定啊
姜上次狂走音 ian又成日走音冇氣
你歌手條線拉到咁高香港應該冇幾個歌手
佢地係唱得唔好要進步 但唔係淨係al一個囉

隊長想拍戲多D嘅其實

幾多首歌先有一首呀
新契仔首首都有！團歌仲係佢最多鏡頭

睇唔到新契仔首首歌都有mv?

你邊隻眼睇到佢同姜仔有得揮
笑話黎？

特登用姜b嚟踩教主
最大得益人會係邊個？

轉移視線都掩蓋唔到新契仔首首歌都有mv

Ignited MV Ending
連姜同陳都要讓位比教主企中間
新寵契仔萬歲
想睇新契仔新歌係咪又成堆Dancer伴舞先

好似講到有歌出有MV係唔啱咁
鏡粉應該爭取首首新歌有MV唔係屌人點解有囉

想有人頂走契仔個名囉
好低手

真 冇人應佢哋就會自動收皮其實

突然出現一堆新username
仲要統一口徑

哇呢幾頁多咗咁多新鏡粉aka 教主haters aka 引戰撚嘅

你地咁激動，為邊個抱不平呀

係咪ig cm洗版轟炸無用上黎連登申冤呀？

陰功囉

以為走漏眼
轉風向轉得咁快嘅

我睇睇下都以為自己skip咗十頁

呢度只能吹奏教主架咋
咦？！
咁似北韓FC group

教主第三首solo搭廉航去日本拍我再親自紅色大字confirm佢係契仔okay？

乖啦返ig啦，佢地好需要你呢啲講嘢唔1999又識轉移視線嘅抱打不平路人粉幫手打cm

幾條友擺明係有組織有預謀入嚟玩抹黑
你地自己on9就唔好當其他人都係
好心手法高明d唔好咁低莊啦
好撚肉酸呀

有point咪比你Challenge囉
但有MV呢啲係好唔正常AL唱歌唔係超級好但係跳唱歌手咁易做咩默默咁進步啦
真係忍唔住出聲

一陣又問你最大得益者係邊個㗎喇
成首歌企c位最大得益者係邊個！

有需要組織同預謀？
持相反意見就話人on9 呢度咪又係第二個北韓
繼續活係自己世界啦

成首歌入邊C位 皮皮/Jeremy/Edan（或者仲有其他人冇數）都有企過只不過係camman唔take佢哋咋嘛Edan之前都有講過跳舞其實啲排位都有平均到

係囉，抹黑啦
明明教主就係有176cm, 天生麗質，無買likes無假followers
明明教主值得擁有更多

你質疑佢就話你一言堂
淨係比吹奏

老老實實唔係唔屌得
不過又人身攻擊又拉人落水就低手咗D

我都係覆左一句同‘’姜仔有得揮‘’？
咁就話我係打手
唔知邊個先係1999
麻煩睇清楚我講過乜先啦

我人身攻擊左啲乜

真係唔知佢地呢啲後罷明有組織嘅護航叫咩

夾啱時間一齊入嚟不斷圍爐附和
屌佢地就會屈你護主
喂呀手法咁撚熟嘅
造星1嗰陣某人d fans都好鍾意屈人係糖

記住呀 歌手唔係sell唱歌㗎
真係人唔笑 狗都吠

我唔係神徒呀

亂入) 純粹想話你依句bin晒12個仔c
鏡仔邊忽sell唱功 除左jer solo有啲野聽之外

家陣12個都有solo咩

無咁嘅意思
只係上面有人咁大聲覆我
話歌手唔係Sell唱歌

夾啱時間一齊入嚟不斷圍爐附和
屌佢地就會屈你haters
喂呀啲手法咁撚熟嘅

你地用緊呢個方法，跟住再屈人用咁搞笑嘅

家陣12個唔係歌手咩？
哦 原來solo先叫歌手 sor 一直都唔知 其他仔真係dancers黎

唔阻你地繼續爭契仔寶座 真係皇座只得一位

歌唔歌手唔好提，我剩係知好多仔連單獨唱一句團歌都無機會，仲講咩唱唔唱得
反觀有啲人單曲都出埋，好心就唱好啲

姜仔幾時開始出solo 教主又幾時開始出solo呀
雖然成日屌viu但係其實坦白講佢地都只係一間電視台 唔係專業嘅唱片公司
咁姜仔出道無耐就出solo 當時viu都只係啱啱學緊點樣去造星 隔左成年慢慢開始進步係好正常嘅事 雖然真係進步得慢咗啲
姜仔之前都講過會去韓國拍mv 係因為疫情耽誤 所以出mv只係先後次序問題
雖然無可否認新團歌佢真係好多鏡頭但係亦都無可否認佢係憑實力push高緊自己人氣

我明你想講咩 只係覺得 可以屌viu偏心邊個仔多資源
但cover /唱功 真係唔係鏡仔sell既野
大家屌得到位啲其實唔想出聲爭飽去

皇座只得一位

又唔提住 ok
咁本來唱好自己首歌都係基本 好認同
但上面啲cm好似唔係討論緊依樣野？

你地繼續

屌唔係唔得 但人身攻擊好低裝

bmg出個陣已經有mv喇喎
憑實力push高自己人氣？講緊買followers？
定憑ignited個mv有花老母照長期影住呀？

sor笑咗
無端端又要拉埋followers黎講
到底依家係講緊咩係唔係歌手又唔講住

題外話 神教個FC IG都有買
點解FC IG都要買

唔講唔知BMG得一個人唱

push高自己人氣，唔講followers講咩好？
歌手唔係我講㗎喎
定你想話新契仔個實力就係佢把被天使吻過嘅聲音？

真係9唔得撚搭8 同之前有個傻尻假ac追擊佢買followers有咩分別

全靠新契仔先出到mv咋，你睇下個排出啲歌邊首有mv

你咁講姜仔情何以堪
BMG果時正值送中呀屌你

自己講自己笑 圍爐取暖最開心
好心得閒就做多啲實事去loop爆mv啦

詞窮到要執人口水尾
不過睇呢班人留言都幾好笑
夠肉酸

其他仔表示我連契仔個位都無得爭呀

邊夠你地好笑呀
老屈人哋係打手圍爐

屌人個樣嗰啲低裝到唔係話教主上咗神枱唔屌得，但你班引戰一味話佢新契仔新契仔又無prove

佢係契仔嘅話就唔洗喺29/2同ak jer一齊三個同期出solo爭上榜爭崩頭、mv就一早搭廉航去日本拍啦

咁鍾意抱打不平俾返契仔個名你啦，教主唔要啦唔該

難得教主有機會上位做契仔，但俾精明嘅路人粉發現咗仲上連登踢爆

無得靠慈母咪唯有繼續靠實力

係囉，支持教主做新契仔！
1人2.5個mv冠絕鏡仔
加埋ignited再多一個
我愛教主！you know what?! 新契仔萬歲！

Jeremy唱歌都好穩 不過太少機會表現

想見你幾好j

醉愛爵安巧mk牙爵安

個個仔都係差個機會 loop返十次八次先

呂爵安條中學生彈琴片幾時出 外星三少女去海灘條片仲存唔存在係世界上

突然醒起呂爵安之前話會po中學嘅oral片

好好睇呂爵安真係好岩啲冷色系貴公子feel

真心覺得爵安稱得上靚仔
經理人如果對佢客觀返啲啲就好了 雖然話fans覺得你靚仔咪得
但始終你先係俾信心俾評價班仔既人 下下都咁講其實hurt架嘛 明知個仔重視你意見

點止稱得上靚仔 直情係靚仔 個鼻又夠高
佢係唔係靚仔根本唔需要任何人認同

Jeremy跳唱都好穩定

使鬼理花蛆d垃圾眼光咩
睇下佢星2捧咗d咩人出嚟

諗住收返啲咋 呂爵安係我心目中已經係勁靚仔
有時佢出啲靚仔/彈琴相都會內心瘋狂尖叫

走數安
相信爵安總有一日會有得睇
期待佢個腦可以點樣轉得好快一輪嘴講oral 5**

呂爵安真係超級無敵靚仔
charm死人有冇偶包都係咁話仲要收放自如

Bmg mv原來淨係得教主
鏡頭分配不均原來又關教主事
唔該清楚返鏡頭分配不均係公司問題
姜仔個時未有mv係viu岩岩起步
未識點棒artist
Viu先係最大嘅分化撚
要屌就屌返viu
唔好人身攻擊教主

跳唱/國語歌/廣東歌都好得

支持李駿傑

OMG

秒cap 好正呀
好鍾意佢啲大頭相

Señorita不得了

生日快樂呀呂雀姲與老漢婷
見到Edan Po呢張真係笑咗好偉大呀爵安

教主！跳唱越嚟越掂繼續做你自己喜歡的

我就係路人睇星2被圈粉，發覺b3咁膠質嘅表演之中竟然有個靚仔

佢係真心charm

係12子高清大頭相

教主生日快樂

咪就係要呢啲囉
Viu用黎用去都係出道張白底相

教主生日快樂
祝你每日開開心心
越跳越紅
喺不久嘅將來可跳到上心目中最大嘅舞台
證明俾啲haters睇你係值得嘅
永遠支持你～Cheers!

Edan真係唔話得居然po自己炒車相

登神真係好正

教主生日快樂
等你上更大嘅舞台發光發亮
神徒永遠愛你

盧瀚霆 生日快樂

繼續大大力支持你大大力跳舞
期待同你一齊走向更大舞台
一所懸命追隨你 一起走下去

教主 生日快樂
繼續為自己目標進發 支持支持

冇入嚟一日咁大起伏佢哋連教主嘅生日祝賀說話都容納唔到
教主生日快樂 繼續努力！雖然呢你有好多唔完美嘅地方但係好多人都睇得出你落咗唔少苦功 希望你繼續加油支持落去 成為更加好嘅人

見過真人
教主係有176cm

笑死無上一日發生啲咁有趣嘅野
笑撚死仲要話新契仔

上面係咪想笑死我
再無聊啲啊笨

btw, Edan轉咗髮色之後好撚靚仔啊
出道之後顏值直線急升

呂爵安真係超級靚仔
未轉髪色之前已經俾佢電到就嚟暈低
轉左真係不得了明明係染深灰藍色甩到咁樣但係好好睇真係唔係個個carry到真係超級型仔
有節目拍真係好

綜藝之王呂爵安

好期待呢個新節目呢個look不得了
仲有之前同細貓係學校拍嗰個唔知幾時出

唔知個節目係咪叫今晚瞓酒店
想睇爵安同細貓瞓

教主生日快樂,我愛你

好似真係今晚訓酒店見story有tag

點解甩得咁快

呢啲要漂嘅色好似不嬲都甩得快
好記得佢之前講過話大學嗰陣染過唔記得咗咩色 好似灰色 又係要漂 佢聽人講話要用紫色洗頭水keep得啲色好啲耐啲
之後佢就日日用紫色洗頭水洗頭 點知洗到個頭變咗紫色

另外男團MIRROR的人氣不容忽視，MIRROR成員各自推出的單曲，亦深受樂迷追捧。陳卓賢Ian〈正式開始〉(27位）、Jer柳應廷〈水刑物語〉(32位）、姜濤〈蒙著嘴說愛你〉(37位）都證明他們的人氣有升無減！

MIRROR喺KKBOX啲點播成績都唔錯
但真係solo>團歌

遲左啲啲，教主生日快樂
希望你愈來愈紅

見到有個咩 gg pop music 十強有水刑物語同蒙著嘴
仲有我們很帥

爵安大量j圖放送半個鐘竟然冇人講

我都岩岩見到啲J圖
靚仔到呢

想睇安安真。灰藍頭呀

邊個負皮爵安

可能冇留倩影
間酒店房正到呢 想一齊 #今晚訓酒店

靚仔到癲咗瘋狂吹奏mood
同場加映爵安酒店Room Tour

牙安啲手指影到好肥美

冇圖講咩都假

姐姐幫你綁鞋帶

不解釋

次次見佢自拍用個tube仔case都覺得佢好cute

不經不覺 畢生江今年已經出第四首有份唱嘅歌

教主呢 教主可以出抒情歌企定定唱歌比我聽未啊?????

佢第2首

想問下你係邊位mirror成員嘅fans？
想睇下你追緊嗰位係咪已經可以完美handle到每個genre
所以你expect教主都得
可能我走漏眼

Mirror 呢 成個mirror都未出抒情歌呀

有首中間夾硬插咗段rap嘅抒情歌

教主講明攻跳唱啦

Girl you know what 唔好難為教主啦

班人又陰陰濕濕入嚟
又可以食花生

真係好撚柒
正宗盲反引戰撚
淨係識單打
講嘢又冇point
仲以為自己好醒咁得閒就搵位攝兩句
反駁唔到嘅嘢又話唔講住
好想知邊個成員咁好彩有啲咁嘅粉啊
唔知佢地會唔會話我知呢

係佢哋嘅世界得跳唱同抒情兩種音樂類型架咋
唔出抒情歌就=唔識唱歌架喇

所以美國啲hip hop歌手快啲連grammys都唔好攞啦
因為佢地唔算歌手呀

個世界觀同心胸窄到咁就咪出嚟獻醜啦盲反haters們

分組歌係咪攝咗落床下底

香港樂壇咁多年都係抒情歌主導唔多唔少都係因為你呢啲咁嘅人
個世界唔係淨係得抒情歌架
就算抒情歌都唔係淨係得你心目中嗰種
人哋出咗兩首跳唱就有你呢啲on9喺度嘈生晒就知道行跳唱阻力有幾大
但起碼佢肯做同有條件做跳唱偶像
可以帶到啲新嘢俾樂壇先啦
唔係話教主可以改變香港樂壇生態咁巴閉
佢仲有一大截路要行
而家仲係起緊步

呀屌唔記得咗你地係盲反撚
根本唔講道理
袋撚咗錢入你袋添

都市傳說

咁破鏡同水刑物語都算係抒情歌嘅。同埋音樂唔係剩係得慢歌，抒情歌呢d genres架咋AL呢d擺到明係sell跳舞嘅跳唱型歌手，咁頭幾首歌都係快歌都正常嘅

全力支持教主行跳唱路線
要聽抒情我就唔聽mirror啦

就算唔係快歌,其他曲風都可以做唱跳
而家起步階段,最好今年3首都有跳舞元素
令外人都清晰睇到個定位係唱跳歌手

全力支持教主行跳舞路線
唱乜鬼丫，要聽唱歌唔洗睇mirror啦

又地圖炮轟哂成個mirror係咪鏡粉嚟㗎
定係心願個仔早日單飛,覺得mirror拖累咗個仔嗰啲fans

成日轉移視線、又唔大大方方認自己係邊個彷彿見到班熟悉嘅嘴臉到底你地幫邊個抱不平抱到係咁攻擊教主姐喺度陰陰濕濕放毒藥真係得你班小人先做得出

要屌就好似平時屌viu同花蛆咁，拎好證據光明正大大大聲屌喺度人身攻擊同惡意抽水不如你上一頁算啦好行夾唔送

你哋班盲反撚真係好肉酸呀 乜你哋覺得呢度帶風向有用咩？係咁踩教主 又乜都負皮 唔鍾意咪走囉

嘻~我又覺得唔洗叫人走嘅
費事因間又話呢度北韓只准吹奏
由得佢哋柒吓柒吓其實幾好笑

"批評呢樣嘢係好講你對自己了解有幾多,有啲人惡意批評你,捏造事實,如果你識得判斷嗰啲係假嘅時候,我係會選擇ignore佢,初出道嘅時候大家都話我唱歌唔夠好,呢樣嘢我無得反駁,一定要承認自己有啲咩唔好,十個裡面有九個都係話你唔好,咁你就會知道一定係有原因, everything happens for a reason,最好嘅係好好改善自己嘅問題,令到人哋對你另眼相看"

教主溫柔可愛,同時亦成熟謙虛

你有你負皮我有我吹奏

其實唔使嬲亦唔使叫佢地走
因為佢地真係好柒
有組織有預謀得咁明顯真係好撚on9
仲要成班都係咁蠢先好笑

無論跳唱呢條路有幾難行,
都會支持教主一起走下去
無懼負皮

佢呢番說話真係講得好好

Sor下次會不推文

就係中意教主呢種態度

頂唔緊了點解可以咁靚仔個頭同個樣真係好好睇

自戀mode太好J

話說三個星期啦
另一個所謂鏡頭分配平均啲嘅funky version呢 ？
定因為之前俾人屌得多所以重剪緊
到底幾時有啊

Oh My 啫喱米

之前睇到其他post有個留言
說覺得Mirror成員不夠character(個人特色）
我真心諗一諗 有D認同 所以有D真心建議給Mirror：

12人之中 姜濤俾人的印象最深，因為佢的經歷俾大眾知道
如他由肥仔變型仔、喜歡食野、偶像係小豬、有村架純、
喜歡照鏡、性格節儉、孝順家人、認真工作、會做可愛表情等等，
而其他成員，好像很少在公眾面見展露自己的個性，
這點好難令人留下深刻印象，如我唔太清楚其他成員喜歡咩偶像
因為佢地好少提，很多生活的習慣也不了解
大眾睇到的就是表現台上在唱歌跳舞既藝人
我唔係覺得藝人要將私人生活咩都同人講
而係Mirror成員可以有多D真實個性可以表露出黎
大家先知道你地係一個點樣既人，先會有「喜歡既原因」
訪問又好、自己開live又好，唔一定要下下只講事業
可以分享多D生活態度同個人價值觀，希望有人明白～

其實其他成員都有講，只不過媒體甚少報道其他成員嘅喜好

ak有紋身?

可能我係一路追
其他成員個性都算係鮮明喎
係有d fans只係鍾意佢粒仔唔去留意其他仔咪冇人知其他成員既性格lo

不嬲都有

手指同前臂嗰個都好明顯下

咁唔滿意 咁委屈 不如你單飛啦

我都想知 真IGNITED MV去咗邊

勁似tinder啲人
啲尖撚好中意突條CK底褲

永遠嘅2-3星期後

新增走數list

每日一屌真mv出未

都係嗰句啦佢哋嘅時間觀念係比較特別嘅
隊長gif

星期日晚9:00 出新片呂爵安拍vlog大家subscribe左呂爵安Youtube channel 未呀

灰藍毛毛安

係第一條vlog啊終於見到大大個灰藍安

睇完咁多頁
成五六頁都淨係識得拖人落水
一開始就乜撚野無啦啦作個新契仔term出黎扮撚曬幫其他仔抱不平講姜同AnsonLo多C位 但又避重就輕提都唔提某個人
然後到中間又提AK出第幾首歌
最後就開地圖砲
每一個稍為多人識嘅都鬧臭曬就唯獨有一個人無提都唔提
肉唔肉酸
黎黎去去都係個幾招咁撚低莊又要做得咁柒
果然狗改不了吃屎咩人就有咩fans 過左咁耐都係咁
皇座只得一位

佢講咩

拖人落水E我又諗起慘慘的JerB來來去去啲手段都係

Then please behave yourself
建議你可以少說話 多做事

Jerb
教主唱歌進步左好多我都想佢有另一首solo係行賣唱80%跳20%

viu個時間不嬲同我地唔同 有冇人得閒拎個boxset出黎睇睇兩三個星期姐係幾時